所謂愛國 就係叫NBA球星係國旗上簽名

自我中心的戇鳩

繼續推呢d文
佢想冷處理就推熱佢

啲評論先好笑
對家因為NBA已經開始分化

屌佢老母

姚明係NBA算係乜撚野 仲以為好撚大支野咁

但香港人！！！
我地和理非勇武永不割蓆！！！永不分化！！！

杯葛NBA的中國人（不是NBA fan）：姚明不配做中國人

你點憎佢同支那都好姚明的確係nba有啲地位

推埋來緊呢幾日既抗爭日程表！！！

轉季啊 好多人病啊
唔好俾人傳染啊

咁撚愛國就唔會幫佢個女申請美籍啦

佢地都知文章有審批，仲話有自由

NBA戰線 一齊打波
做個好榜樣

榮光盃 以波會友 撐morey